全港中小學，幼稚園停課至3月2

今年有幾多正常返學日子?

第一波感染高峰期ready

Dse係咪唔洗考？

應該係

停到3月2號 個時DSE都開考緊了....

佢想停到幾時